現階段 最輕既1060 Notebook係咪 MSI既GS65

如題 因為搵左好耐都搵唔到其他輕過佢

Aorus X3 Plus
Origin PC EON15-S

Aero 15w ?

Razer blade 電莖大廠